下季皇馬陣容預測

Hazard 我 Mbappe
Neymar Eriksen
Casemiro
Reguilón Ramos Varane Carvajal
Navas

要幾多個波先夠踢

買撚到麥包比咩

你轉king

ISCO呢

你條垃圾返鄉下食屎啦

馬些路呢dllm

入左PSG仲想走

發夢啦你 又包皮又尼馬又世三又大力神 30億先夠

皇馬用哂錢買var

走啦你
唔賣你點填數買隔離堆人

樓主寧願雙左翼都要加自己入去